[大清算] GOT7 有邊幾首歌最有可能係幫JYP宣傳邪教既洗腦歌？

伸脷，冇聽GOT7, 不過蝗+2成撚日JYP前JYP後，應該俾JYP洗咗腦又咗教